（真相出嚟喇）示威者嘅背後高人就係....

員佐級協會喇

佢哋收咁多錢 咁多物資 咪就係佢哋出比示威者架囉

依家就係佢地引導學生年輕人犯罪 暴動

全部都係佢哋比指示

唔好話比其他人知呀

唔好話比其他人知呀

全面不合作運動 癱瘓香港

黑警死全家！！！！！

721

全面癱瘓機場！！

唔好再玩膠...真係冇心情...

員佐級協會一直越權原來係因為咁咁

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

支持林生做下任特首

我估林鄭個劇本係
搵解放軍混入示威者殺一兩隻狗
靠first blood黎民意翻盤

葉國謙 葉劉淑儀 你要嘅幕後呀 收嘢啦

當黑警已經無差別用卑鄙手段攻擊義士同巿民，點解你仲有心情玩膠

我屌你老母

做文宣屈番佢地咁都唔得？ 你單細胞到咁？